% <!-- coding: utf-8 -->
% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{A02}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/A02_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/A02_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/A02_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{A03}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/A03_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/A03_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/A03_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{A04}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/A04_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/A04_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/A04_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{A05}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/A05_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/A05_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/A05_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{B03}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/B03_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/B03_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/B03_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{B04}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/B04_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/B04_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/B04_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{B05}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/B05_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/B05_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/B05_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{C04}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/C04_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/C04_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/C04_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{C05}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/C05_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/C05_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/C05_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{C06}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/C06_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/C06_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/C06_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{D03}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/D03_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/D03_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/D03_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{D04}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/D04_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/D04_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/D04_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{D05}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/D05_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/D05_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/D05_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{D06}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/D06_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/D06_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/D06_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{D07}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/D07_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/D07_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/D07_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{D08}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/D08_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/D08_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/D08_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{D09}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/D09_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/D09_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/D09_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{E03}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E03_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E03_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/E03_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{E04}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E04_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E04_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/E04_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{E05}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E05_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E05_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/E05_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{E06}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E06_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E06_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/E06_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{E07}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E07_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E07_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/E07_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{E08}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E08_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E08_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/E08_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{E09}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E09_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E09_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/E09_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{E10}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E10_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E10_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/E10_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{E11}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E11_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E11_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/E11_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{E12}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E12_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E12_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/E12_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{E13}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E13_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/E13_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/E13_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{F03}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F03_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F03_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/F03_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{F04}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F04_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F04_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/F04_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{F05}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F05_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F05_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/F05_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{F06}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F06_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F06_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/F06_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{F07}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F07_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F07_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/F07_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{F08}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F08_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F08_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/F08_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{F09}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F09_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F09_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/F09_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{F10}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F10_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F10_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/F10_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{F11}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F11_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F11_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/F11_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{F12}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F12_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F12_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/F12_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{F13}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F13_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/F13_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/F13_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{G02}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G02_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G02_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/G02_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{G03}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G03_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G03_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/G03_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{G04}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G04_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G04_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/G04_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{G05}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G05_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G05_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/G05_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{G06}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G06_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G06_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/G06_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{G07}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G07_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G07_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/G07_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{G08}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G08_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G08_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/G08_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{G09}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G09_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G09_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/G09_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{G10}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G10_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G10_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/G10_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{G11}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G11_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G11_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/G11_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{G12}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G12_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G12_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/G12_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{G13}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G13_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/G13_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/G13_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{H01}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H01_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H01_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/H01_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{H02}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H02_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H02_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/H02_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{H03}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H03_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H03_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/H03_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{H04}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H04_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H04_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/H04_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{H05}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H05_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H05_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/H05_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{H06}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H06_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H06_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/H06_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{H07}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H07_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H07_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/H07_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{H08}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H08_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H08_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/H08_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{H09}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H09_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H09_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/H09_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{H10}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H10_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H10_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/H10_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{H11}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H11_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H11_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/H11_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{H12}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H12_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/H12_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/H12_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{I03}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I03_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I03_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/I03_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{I04}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I04_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I04_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/I04_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{I05}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I05_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I05_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/I05_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{I06}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I06_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I06_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/I06_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{I07}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I07_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I07_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/I07_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{I08}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I08_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I08_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/I08_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{I09}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I09_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I09_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/I09_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{I10}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I10_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I10_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/I10_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{I11}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I11_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I11_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/I11_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{I12}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I12_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/I12_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/I12_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{J03}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J03_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J03_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/J03_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{J04}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J04_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J04_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/J04_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{J05}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J05_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J05_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/J05_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{J06}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J06_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J06_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/J06_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{J07}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J07_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J07_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/J07_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{J08}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J08_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J08_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/J08_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{J09}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J09_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J09_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/J09_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{J10}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J10_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J10_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/J10_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{J11}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J11_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J11_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/J11_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{J12}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J12_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J12_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/J12_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{J13}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J13_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/J13_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/J13_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{K04}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K04_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K04_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/K04_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{K05}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K05_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K05_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/K05_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{K06}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K06_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K06_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/K06_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{K07}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K07_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K07_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/K07_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{K08}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K08_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K08_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/K08_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{K09}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K09_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K09_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/K09_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{K10}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K10_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K10_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/K10_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{K11}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K11_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K11_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/K11_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{K12}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K12_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K12_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/K12_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{K13}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K13_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/K13_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/K13_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{L04}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L04_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L04_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/L04_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{L05}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L05_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L05_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/L05_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{L06}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L06_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L06_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/L06_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{L07}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L07_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L07_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/L07_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{L08}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L08_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L08_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/L08_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{L09}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L09_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L09_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/L09_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{L10}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L10_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L10_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/L10_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{L11}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L11_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L11_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/L11_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{L12}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L12_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/L12_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/L12_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

